搵個機械人讀稿做咩

對眼完全無離開個稿，直接發新聞稿得啦，咪有時間出嚟同大家傾囉